72.5m追隻契弟小醜，真係痢狗先做到

睇住呢種柒真係令人心頭一振
季初洗横手搞鳩人，搞到要公海道歉，已經柒一次
季中幾條廢鳩連横自爆，又柒一鑊
結果迫住唔屌又屌72.5m高追隻日本狗，柒第三獲
見班痢狗早兩個禮拜 J到天昏地暗，以為咩球王君臨咁巴閉啦，屌你老母一睇，嘩，水撚到吖，我以為睇緊學界啊72.5m 神鋒

一隊波可以由上至下都柒到咁勻循、咁立體、咁不堪入目，仲要自以為係一線班霸，世上真係得一隊臭痢狗做得到

下，師兄你訓咗幾耐？
早兩個禮拜班臭痢狗吹撚到天上有地下無，打撚晒飛機一地都係精
又話咩日本神鋒、又話咩夏蘭特會後悔、又話好撚好 J

閱

南野拓柒愛入波

75m追隻契弟小醜，真係痢狗先做到

得啦知你怨婦啦